{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060452",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64194&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항양포등대펜션"
    },
    "text": "このペンションは海に近いため、快適な環境を提供し、インテリアがさっぱりとして、モダンです。周辺にはソンクン広場が徒歩3分、シンチャンガンイ海辺は車で2分、虎尾岬日の出広場は車で30分の距離にあります。 無料Wi-Fiを提供し、客室は禁煙です。 駐車可能で、バーベキュー施設があり、炭やグリルがレンタルできます。 利用時間は8時から2時までとなっており、当日現地でお支払いください。 最大人数を超える場合には入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。 ペットの立ち入りが不可能であり、保護者を同伴していない未成年者は利用できません。 写真は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。 火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室は料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのくらい海に近いですか？",
            "answer": "このペンションは海に近いため、シンチャンガンイ海辺までは車で2分です。"
        },
        {
            "question": "周辺に観光スポットはありますか？",
            "answer": "周辺にはソンクン広場が徒歩3分、虎尾岬日の出広場が車で30分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションには無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙となっております。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、利用時間は8時から2時までで、炭やグリルのレンタルも可能です。当日現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの立ち入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用できますか？",
            "answer": "保護者を同伴していない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の写真は実際と同じですか？",
            "answer": "写真は実際と異なる場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超える場合には入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中には一部の客室の料金が変動する場合がありますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 421
    }
}